====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: En tant que telles , les écritures architecturales m ' importent peu , mais je suis absolument passionné par le soin qui sera apporté à leur mise en œuvre et aux contacts qu ' elles permettront avec le piéton .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ passionner, permettre ]
deontique :: 1 :: [ permettre ]
pas_d_indication :: 1 :: [ passionner ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ permettre ]
marqueurs_niveau0 :: 1 :: [ passionner ]
deontique_niveau3 :: 1 :: [ permettre ]
pas_d_indication_niveau0 :: 1 :: [ passionner ]
Total feature counts: 8


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ passionner, permettre ]
deontique :: 1 :: [ permettre ]
pas_d_indication :: 1 :: [ passionner ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ permettre ]
marqueurs_niveau0 :: 1 :: [ passionner ]
deontique_niveau3 :: 1 :: [ permettre ]
pas_d_indication_niveau0 :: 1 :: [ passionner ]
Total feature counts: 8

